成個台都係巴禾，笑夠未姐

未牙